<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><marc:collection xmlns:marc="http://www.loc.gov/MARC21/slim" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/MARC21/slim http://www.loc.gov/standards/marcxml/schema/MARC21slim.xsd">
<marc:record><marc:leader>03157nam a2200205Ia 4500</marc:leader>
<marc:controlfield tag="005">20200918225800.0</marc:controlfield>
<marc:controlfield tag="008">200220s2018    bl            000 0 por d</marc:controlfield><marc:datafield tag="020" ind1=" " ind2=" "><marc:subfield code="a">9788555920776</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="040" ind1=" " ind2=" "><marc:subfield code="a">USP/AGUIA</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="041" ind1="0" ind2=" "><marc:subfield code="a">por</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="044" ind1=" " ind2=" "><marc:subfield code="a">bl</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="245" ind1="0" ind2="0"><marc:subfield code="a">Filologia, cultura escrita e estudos culturais</marc:subfield><marc:subfield code="c">Alicia Duhá Lose ...[et al.]</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="260" ind1=" " ind2=" "><marc:subfield code="a">Feira de Santana</marc:subfield><marc:subfield code="b">UEFS</marc:subfield><marc:subfield code="c">2018</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="300" ind1=" " ind2=" "><marc:subfield code="a">554 p</marc:subfield><marc:subfield code="c">22 cm</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="505" ind1="0" ind2=" "><marc:subfield code="a">Lose, Alicia Duhá ...[et al.]. Filologia, cultura escrita e estudos culturais em diálogo -- Telles, Célia Marques. Documentos transladados nos Livros de Tombo -- Fagundes, Carla Cecí R. ; Santos, Rosa Borges dos. A dramaturgia de Deolindo Checcucci: a organização de um acervo -- Duarte, Rosinês de Jesus. A práxis filológica e a rasura na história: cenas de um teatro baiano produzido por mulheres -- Souza, Débora de ; Santos, Rosa Borges dos. Arquivo privado pessoal: constructo sócio-político e prática de resistência --Gonçalves, Eliana Correia Brandão. Documento de arquivos histórico-culturais relativos à Capitania da Bahia -- Neves, Eliana Sales Vieira. Autoria nas minisséries televisivas -- Laranjeira, Antonio Eduardo Soares. Considerações sobre literatura e cultura pop: dos anos 1990 ao princípio do séc. XXI -- Silva, Daianna Q. ;Costa, Gilma Souza. Dos estudos filológicos e discursivos: primeiras análises em alguns poemas de Castro Alves -- Santos, Antonia Vieira dos. Edição de textos medievais portugueses e a história da Língua Portuguesa: algumas reflexões -- Moreira, Marcello; Rocha, Marinês de Jesus. Lachmmanismo: primeiras fontes no mundo lusófono -- Sartori, Ana. Na trilha das edições dos Livros da Inquisição no Brasil -- Lose, Alicia Duhá ; Duarte, Rosinês de Jesus. O filólogo e o editor de textos: posturas e decisões -- Pereira, Bárbara Bezerra de Santana; Almeida, Manoel Mourivaldo Santiago. O &quot;sertão dos Tocós&quot; pelo prisma filológico: edição de atas oitocentistas -- Pereira, Norma Suely da Silva. O Ofício Divino e outros aspectos da tradição medieval em testamentos -- Silva, Gilson Antunes. Outras margens, velhas poéticas: autores valencianos, pulsão cultural de amnésia e a urgência filológica -- Barreiros, Liliane L. S.; Barreiros, Patrício N.; Santiago, Stephanne da C. A trajetória do escritor Eulálio Motta no caderno Farmácia São José --</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="505" ind1="0" ind2=" "><marc:subfield code="a">Santiago, Iago G.; Barreiros, Liliane L. S.; Barreiros, Patrício N. Os itinerários do jornalista Eulálio Motta no jornal Mundo Novo -- Rocha, Juliana Pereira; Barreiros, Patrício Nunes. Eulálio Motta, o trovador -- Boaventura, Tainá M. L. A. ; Barreiros, Patrício N. Edição do inédito Flôres e espinhos, de Eulálio Motta -- Jesus, Adilson Silva de; Souza, Emília Helena P. M. de; Carneiro, Zenaide de O. N. Práticas de escrita de um fmailiar do Santo Ofício e seus descendentes na Bahia rural dos séculos XVIII e XIX: proposta de edição do Livro do Gado -- Santos, Lucas de Jesus. Ijtihad e a interpretação secular da filologia</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="650" ind1=" " ind2="7"><marc:subfield code="a">FILOLOGIA</marc:subfield><marc:subfield code="x">ASPECTOS CULTURAIS</marc:subfield><marc:subfield code="2">larpcal</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="650" ind1=" " ind2="7"><marc:subfield code="a">ARQUIVOS</marc:subfield><marc:subfield code="2">larpcal</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="700" ind1="1" ind2=" "><marc:subfield code="a">Lose, Alicia Duhá</marc:subfield><marc:subfield code="4">org</marc:subfield></marc:datafield><marc:datafield tag="945" ind1=" " ind2=" "><marc:subfield code="a">L</marc:subfield><marc:subfield code="b">LIVRO</marc:subfield><marc:subfield code="c">01</marc:subfield></marc:datafield></marc:record>
</marc:collection>
